[集思廣益]一人一個搞笑/霸氣波衫名+號碼

我先
O N
9

AE
86

on9

Look
7

笑死

L U K
8 9

A
0